再見，漢堡

終於降

個鐘要停啦

下季到狼堡

終於收皮

伊藤達哉

佢真係好好波

漢堡上盤點計

從來唔降班有咩好J

當取消 比返本金你

係咪真係判左腰斬 其實都91分鐘....

完左場了

拜狗下季少左至少10個得失球